屋企搵到幾張舊時銀紙 有無人想要

有

知道唔值好多錢 但係我自己無收藏呢啲嘢

下 想問下值幾多

不 了

$5000 收 仲有無多十張？

咪玩啦 有10張左右